「究極IQ題」外星人大戰人造塑化雞，估戲名！

東邪西毒
因為隻外星人係東洋邪物
塑化雞 好明顯個西有毒

Fast and furious?

何日君再來

再估啦，題示，宇宙級大星明拍嘅

我硬係覺得人造塑化雞係女韓星

唔怕比韓泡狗咬？

狗咬狗

無人估中

Civil war

我知好難估架喇

starwar

各位咪鳩估，要有解釋

Keroro軍曹

無人估到，第5頁開估啦咁

來自XX的你，男主外星人，女主泡菜人做人

走啦，咪搞事

韓戰異